世界大戰 - 朱千雪 VS 朱晨麗

朱朱大戰
千雪bb

morning朱

等睇雪雪單方面屠殺

sunlight無得輸

晨麗有波...

我唔想有一個我無投到

冇feel喎

55波

朱國豐

放就放全身，收埋咁大對燒鵝髀做乜？而家大家食唔起咩？

我奶

朱晨麗 戰鬥格好正.....

你不如 朱晨麗 VS 彭慧中
戰鬥民族.

香港產 vs 支那產

奶我揀朱晨麗
avg揀大口朱

朱晨麗=大陸雞
朱千雪=清純高學歷有智慧港女

Morning 朱作為大陸妹
竟然領先土炮千雪bb
睇來連登仔係認奶唔認人

利伸: 迷雪，但投左大波妹

朱千雪 老婆款 高貴大方

朱晨麗 情婦款 姣味大波

晨麗真係正D

樣同身材都一流

收皮啦我老婆朱晨麗入鄉隨俗

仆街多左個老婆添

出火

大陸支那婆係二奶是常識吧

真係好難揀

邊個唔投正評 邊個就係鬼

打和啦 super

大陸雞只係比男人屌

Sunlight樣靚啲

二奶咁白痴,梗係飯盒啦食完即棄

兩個好eq

正皮老婆
負皮SP

想同千雪結婚，同晨麗扑野

咬到好緊

幾時整返個ali vs 朱晨麗

咬實

sunlight

千雪做老婆一流
sunlight只能做sp

要放就放埋整容前

朱千雪世界第一

千雪就輸啦

大波雞

好正呀

平手

忍唔住負評咗

朱晨麗領先

morning朱之前有套劇其中一幕，著件衫逼爆咁響間拳館抹地，睇完之後，從此對佢改觀

八卦神探

朱晨麗

sunlight了

啱啱播完踩過界就贏30票

上次唔洗諗一定係千雪
今次真係揀唔到

支持本土

拉票

朱晨麗係正, 但都係投千雪

Sunlight法拉

sunlight 同 ali就真係唔識揀

50 50

太可愛了

個數一直在歸零

好qq,不過都係揀雪b

sunlight好可愛

好難分勝負

應該分唔到架啦

晨麗

晨麗有氣質好多，又大波

好打耳呀 極速比左負皮朱朱

既然兩隊都咁落力，今個回合打和！！！

朱晨麗靚朱千雪少少

但撐本土 投千雪

雪呀

朱。晨。麗！
我。屌。啊！！！

唔通打和 ? 千雪bb素顏

痴撚線去到1500票都可以打和

下次不如朱晨麗vs陳法拉

千雪BB無得輸~

千雪成個賓賓樣 不了

戰況激烈阿

二小姐

千雪！

一定morning 朱

朱晨麗 反超前

不如打和啦 兩個都咁正

抄post
ali果個就話勢均力敵姐
呢個邊有可能

有奶便是娘呀巴打
應該po返千雪bb係eu著緊身tee跑嘅gif先可以令人醒覺

朱晨麗正撚到....

無啦啦比人推返個post上來，我都嚇親 話明世界大戰，邊有咁易分到勝負

如果可以負評一萬次
我一萬次都投比晨麗bb

支持雪雪

負皮反超前!!

晨麗有波，千雪無咗隻豬

冇得傾
一定係千雪

sunlight反超

係咪盲撚左你地 千雪點會落後

睇咗個post一陣先知原來我一直嗌錯佢做朱麗晨

sunlight硬係有陣大陸味 不了
雪雪

不如開個 Ali vs 朱晨麗啦

晨晨

經常講錯朱晨麗個名
朱麗晨
真係好難記

朱千雪

sunlight啲氣色化完妝都好差咁

係咪我審美眼光有問題 一直覺得朱千雪唔靚，仲帶點醜樣 另外個黃心穎都係

sunlight for sure

世界大難題

磨呀

現時戰況：
1108 比 1108

千雪

1121:1119 千雪上啊

咬得好緊

事實證明香港人唔係歧視大陸人
係歧視唔靚既大陸人

1129:1129

晨麗先多野玩

又追平

Ali > 千雪 > 晨麗

如果佢兩個都著件低胸裝，咬嗲你，叫你今晚成晚陪佢，我都唔知點簡好

千雪b b 贏性格

sunlight 不了 蝗味好重

睇清楚再決定啦
sumsum唔好輸呀

呢世都唔會發生, 無謂庸人自擾

一定係朱千雪

千雪bb

in 千雪, we trust!

Sunlight冇得輸

推 Sunlight

大到仆街

投唔到
兩個都咁正

千雪都係贏個馬鼻

反超前

識揀一定起雙飛

1344 v 1348

Sunlight

世紀大戰

利申正評左 雪雪bb

Morning pig 真係好正
二小姐

衝啊千雪bb

仆街成班特登搞到佢打和

竟然平手
外型上sunlight完美啲，波凸蘿屹腳正皮膚白滑五官精緻 千雪其實個樣都好多不完美，黑眼圈周咀大唇口，但個樣十分討好。我都是投sunlight一票

千4對千4咁濟

戰況咁激烈

反而覺得千雪化完妝都遮唔到黑眼圈同面黃黃

千雪for sure

1406 v 1406

好緊張 幾時截票

幾時開個朱晨麗對ali？

好撚緊湊

唔知揀邊個
冇投

女神對壘，朱晨麗定Ali

morning 朱

千雪千雪

打和啦!

支持我老婆 千雪

3個正評 1501對1498

支持港產

好撚激烈

加油呀 sunlight

好難揀 最後揀左sunlight 氣質贏千雪

朱晨麗正點的說

激到 係咪史上最貼一戰

打和

當個樣靚到某個程度果陣 身材就係分勝負既地方

法國姓朱既都幾靚

Morning

朱咪咪

後生果時

朱千雪不解釋

why not both

見到朱千雪D牙就唔撚開胃
朱晨麗根本冇撚得輸

打和啦

千雪正好多啦，朱晨麗不如陳法拉

有無人幫sunlight拉下票

投左晨麗， 佢真係好正， 有樣有身材

朱晨麗呢個大陸妹都咁多人投

媽 我真係唔識揀

其實千雪五官黎講唔係好靚
笑上黎個嘴好大 又露牙肉
但有氣質 有個種知性美
所以⋯
我都係揀左晨麗

晨麗反超！！

Morning Chu

齊來支持morning朱

朱晨麗
拆局專家好正

屌你 一個講野唔正喎

拉唔開

朱晨麗正到痴線

Sunlight喺隔尼po落後緊Ali

揀陳法拉我揀後生林熙蕾算

Tie

1741
1743

大陸妹收皮

好中意千雪bb性格
但係個咀真係好嘟
仲要露牙肉

內在美:千雪
樣+body:sunlight
細佬控制大腦。負評咗

175x正負皮
仲係拉唔開
千雪加油

淨係聽住啲鄉音叫床已經夠宵魂

1761對1759
千雪再度反cup

好緊湊

打和啦super
差嗰少少

不相伯仲
打和啦Super

戰況似打和 super

唔覺得朱晨麗好大陣蝗味咩

好有氣質

揀陳法拉我不如揀馬子妮算

叮噹馬頭咁耐都未分勝負

Sunlight 開始拉開

朱咪咪呢？

sunlight 超好鋤
信我

sunlight加油

留名
BTW sunlight必勝

馬子妮樣衰到癲wo

不了

緊係朱咪咪啦

又一個世界大戰post

千雪輸左

係心理上我揀左千雪
但生理上我揀左晨麗
所以我俾負皮

突然拉近返

正正講中我覺得正嘅果2個tvb女藝人, 揀唔到
另一個post ali對朱晨麗，輕鬆好多，即刻sunlight

咁撚多人投個大陸妹
廣東話都未正
千雪點都完勝啦下話

千雪又靚又叻又好心地冇得輸

不相伯仲

又反cup

投sunlight嘅都好膚淺

Morning chi

一個二個話朱千雪有內在美性格好，好似同人好熟咁

點解sunlight喺隔離po會比人大比數拋離

配種揀千雪
扑嘢揀sunlight

又要撐雪雪bb

有咩咁膚淺？
你識哂佢地兩個咩？
唔識就梗係睇外型睇身材啦

Sunlight係致命復活個look好正啵

留名睇落車gif

之前個Ail post個揀千雪 但呢獲我就揀晨麗啦

咩劇

大口朱要求增援

投千雪嘅都好有內涵 right?

今次真係朱晨麗正啲

今次堅難揀

大口朱

警犬巴打

快撚d投sunlight

幾時到君罄vs sunlight

大口朱領先一票

成4千人投左票兩面都仲係咬得咁緊
好耐冇投票鬥到咁激

大口朱得咁少fans咋咩？

係morning 朱都唔少fans
所以咬得好緊

朱晨麗win

唔細粒又有身材

我全都要.jpg

好難選

DLLMCH BOTH

Sunlight 繼續領先

我宣布 Morning朱險勝大口朱

打和啦好嘛
好難得雙方有二千票但個差距得咁細

推

晨麗有少少法拉氣質 冇得輸

千雪封盤消息一出即被拋離

屌奶星 大陸臭雞win?

大奶.jpg